原來宜家啲Web Designers已經唔興用PS...

Adobe Photoshop已死! In macOS they trust Sketch; in Windows, Adobe XD!

PS畢竟太大份太大食, 一早應該RIP!

fireworks 其實好好用... 好可惜

有無人用Justinmind prototype

fireworks

我仲用緊ps依家用咩？

而家先知？

fireworks 一直都係我至愛

原來仲有人會用

如果 PhotoImpact 有更新我都會照用，汁相不知幾撚快。

其實我覺得photoimpact好用過ps

XD!

Use Gimp

好好用，可惜

好用在邊？
我果時用覺得係轉格式快之外， 冇咩特別？

adobe啲software 好易hang

Gimp唔見得好好

JustInmind 麻麻地，可能直接dup埋code還快啲對我嚟講
XD 就最欣賞佢整 dummy 嘢拉一拉就自己識跟住gen

利申：mac機撚，用 Sketch 做 UI 同 Flowchart

用左好耐sketch, 一流

但唔想轉subscription

lightweight 啲，唔係下下要用 ps 咁多功能，而又有齊 basic 嘢
轉格式都係以前成日用嘅功能之一

等咁耐都無人提Affinity Photo....

竟然冇人提小畫家

唔駛提, 因為人人都用嘛!
(P.S. 我夠膽講, 問世間, 邊個未用過小畫家先?! )

小畫家其實係畫畫神器

用過，好強不過有好多野冇左，汁起反而慢。

整 transparent png, 有VECTOR 嘅嘢 最方便係佢
用PS 整未LOAD 完我用FIREWORKS 都已經搞掂...